突發！支芯國際向美方申請繼續供貨支為

要美國干涉中國內政？